★Apple玩完？做乜d手機股隻隻跌到PK?

World no need IT，no need Apple anymore

Apple已死

人人唔用手機，手機Game再冇人玩，所以700都跌

iPhone 8呢次有得炒，老貓入唔入貨?

btw, 蓋清入

突發! CC台出現大量游B J圖，黑絲

冇得退貨，點炒？

怕乜? 必賺，Strong Hold, 去手機台搵定個《眼紅者勿入》post入貨啦，仲講

cannot find

特殊加密，連仔為你而設，你呢個ID冇得睇

手機股已反映ip8冇人買

係延後推出，所以跌，我準備同蓋清、巨乳夾份炒，第一水炒上2皮嘢冇難度

No it no Pornhub ,avgle,youav,avyahoo,myAVSUPER ....

游b都用iphone

頭先search成個時事台都冇新游b photo

價錢又貴，又奶共，又無新意！

連仔delete post唔比你J 蓋清都J完咗

Gay cook故意9吹好難生產，咁至值錢

明抄香港好難搵地一樣

Apple nerver die if internet is still full of AV

你死 Apple都未死呀

你返時事台J游B啦